\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{book}
Marchewka, Jack T. 2015. 'Information Technology Project Management - Providing Measurable Organizational Value'. Wiley 5. ed.

\bibitem{rigsrevision}
Rigsrevisionen. 13. september 2019. 'Beretning om udvikling af det nye inddrivelsessystem og tilslutning af fordringshavere'. \url{www.rigsrevisionen.dk}. Hentet: 28. oktober 2019.

\bibitem{ugeopgave2}
Mogensen, Sten. 12. september 2019. 'Ugeopgave 2'. \url{absalon.ku.dk}. Hentet: 28. oktober 2019.

\bibitem{ugeopgave3}
Mogensen, Sten. 19. september 2019. 'Ugeopgave 3'. \url{absalon.ku.dk}. Hentet: 29. oktober 2019.

\bibitem{waterfallVsAgile}
Glowtouch.com. 'Waterfall vs. Agile: The Good, The Bad and The Misunderstood'. \url{https://www.glowtouch.com/waterfall-vs-agile-good-bad-misunderstood/}. Hentet: 29. oktober 2019.

\bibitem{scrumMaster}
Andersen, Tania. 4. januar 2018. 'Agile metoder er i dag den herskende måde at udvikle software på. Men Scrum og andre agile teknikker er ingen garanti for succes'. \url{www.version2.dk}. Hentet: 29. oktober 2019.

\bibitem{quora}
Dolan, Oliver. 27. april 2017. Kommentar til: 'In a nutshell, why do a lot of developers dislike Agile? What are better project management paradigm alternatives?'. \url{www.quora.com}. Hentet: 29. oktober 2019.

\bibitem{computerworld}
Elkær, Mads. 24. februar 2010. 'Portræt af en offentlig succes med agil udvikling'. \url{www.computerworld.dk}. Hentet: 29. oktober 2019.

\bibitem{techbeacon}
Varhol, Peter. Skrevet en ukendt dato. '8 reasons to ditch agile'. \url{www.techbeacon.com}. Hentet: 29. oktober 2019.

\bibitem{ida}
Wrona, Janick. Skrevet ukendt dato. 'Råd fra eksperten: Agilitet kræver overvejelse'. \url{www.ida.dk}. Hentet: 29. oktober 2019.

\bibitem{digitaliseringsstyrelsen}
Digitaliseringsstyrelsen. April 2019. 'Vejledning om anvendelse af agile udviklingsmetoder'. \url{www.digst.dk}. Hentet: 31. oktober 2019.

\bibitem{dr1}
Sommer, Mathias. 22. februar 2019. 'Skatteminister lancerer nyt it-system - men 99,5 procent af gælden samler stadig støv i kollapset system'. \url{www.dr.dk}. Hentet: 28. oktober 2019.

\bibitem{dr2}
Sommer, Mathias. 23. oktober 2019. 'Mens gældskaos bare vokser: Skatteminister udskyder nyt inddrivelsessystem'. \url{www.dr.dk}. Hentet: 28. oktober 2019.

\bibitem{version2}
Mølsted, Henning. 22. august 2018. 'Nye gældstab truer: EFI-afløser er forsinket i to år og lever ikke op til en række krav'. \url{www.version2.dk}. Hentet: 28. oktober 2019.
\end{thebibliography}